居屋聯名問題！

如果我同家姐聯名買到居屋，日後我有無得除名？有無得再排公屋/抽居屋

Yoyo?

lm

仲未知我係假蓋？

居屋幾時都可以除名
但一生人只可以申請一次公屋

我老婆同佢細佬供緊層居屋 我係咪冇資格抽

咁抵得諗

我未結婚前佢地就開始供緊早幾年白居易
我上年先結婚

我就係驚我老婆第日無得同我抽

如果我排緊公屋，但走左去抽居屋，係咪無得再排公屋？
就算抽唔抽到，買唔買到都一樣？

間居屋佢有名就bye bye.

Housing benefit一生只可有一次 除非